是靚晚 四寶船麵跟濃湯

個麵應該檬粉之類 丸就一魚蛋一牛丸 2舊扎肉 重點係在於好多好多炸蒜同幾舊炸豬皮 個麵好撚香好撚正 正到我連湯都唔放過 價錢仲要唔係貴 34(外賣要再加2) 份量我食完都有8成 女人應該會夠食 下次試埋佢個雞飯

咩係船面

好似好正咁

睇地磚就知你係公屋仔

我都唔知 你當車仔麵牛腩湯+ 炸蒜+金邊粉 但食落幾惹味

唔好意思 我公屋都上唔到 你見我咁折墮要係街食野都知我係露宿者啦

隻眼係咪廢到咁

秦國啲艇家煮既麵掛, 類似避風糖抄蟹咁...

啲湯隻色咁濃生賢石未

34抵食

讓我呵護你

唔好搞笑 日日食杯麵都飲埋湯 一啲事都冇

係OK抵 好過食譚仔

廣告成日聽

開名可以嗎

我飲落完全無血味

算ok都多料
可以自己買船麵醬煮

最新update 飲晒湯之後成晚無柯過尿好撚扯水

之前呢間好似告急 俾領展逼走

告急點解就要逼走？我見都算多人食

領展話同場有類似嘅嘢食喎

晚越南風味